# Несортированное
---
Если текущее задание не зависит от предыдущего, то есть может выполняться самостоятельно, но в присутствии контента работа будет идти быстрее, используйте кэш.
Если текущее задание действительно зависит от результатов предыдущего, то есть не может выполняться само по себе, используйте артефакты и зависимости.
---
